{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055265",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 도문연가펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金を支払っていただきます。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。 宿泊しなくても追加人数とみなされ、追加料金が発生します。 最大人数を超える入室をお断りする場合は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。 ペット同伴のペンション以外ではペットをお連れいただけません。 付帯施設がある場合、追加利用料がかかることがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時差により誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生した場合は先に予約された予約が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際に提供される特典としてIPTVとWiFiがあり、キッチンが備わっている客室では禁煙をしなければなりません。 また、プールヴィラとバーベキュー場が提供され、朝食サービスと駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、何時までに追加料金を支払えばよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金を支払っていただきます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、誰と相談すればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数とみなされるのですか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数とみなされ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室はできませんか？",
            "answer": "最大人数を超える入室をお断りする場合は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴のペンション以外ではペットをお連れいただけません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は正確ですか？",
            "answer": "予約管理は時差により誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は先に予約された予約が優先され、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "入室の際に提供される特典としてIPTVとWiFiがあり、キッチンが備わっている客室では禁煙をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "プールヴィラとバーベキュー場が提供され、朝食サービスと駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 544
    }
}